2間大學一定要守

中大守係要條吐路港公路
理大守係要紅隧
2條都係主要幹道，一定要守，星期六日大家如果話休息無問題，公路隧道開無問題，但2間大學防線一定唔可以唔守，大家可能決定留幾多人，但一定唔可以全放，如果唔係陣地重奪係無可能，唔好再講由啲狗入，之後再守呢啲嘢，狗入咗之後，就好難再守！
記住，2間大學可能都有好on9嘅嘢發生咗，大家可以屌，但唔好棄守2間大學！

推

一晚2間大學瘋狂比人屌，屌記者會屌佢地做錯野都算，搜身都有人屌？

希望大家理性思考

2間大學嘅戰略位置好重要

唔好再講由啲狗入，之後再守呢啲嘢，狗入咗之後，就好難再守！
根本淨係呢一點都已經令棄守無討論空間

中大可以守 咁大個地方 d曱甴入唔到黎 都可以搞到佢地出唔到去
Poly入面成個商場咁 如果自己封死自己
唔好話警察放TG d人扔火魔法都自己搞死自己 Poly唔好守阿😭😭😭😭

點唔守？送比黑警好唔好？

Poly有可能入既位都有個制高點幫手反制，同埋poly有足夠豬咀，有豬咀可以頂住tg，但狗頂唔到火魔

八大院校 缺一不可

雖然係缺一不可，但cu polyu 戰略地位甚為重要，其他唔係話要放棄，但無咁嘅資源去守

同意

黑警只要真係搞學校設施嘅話死幾次都唔掂

佢咁再搞大學佢自己都唔掂，世界上無人會否認大學係推動文明嘅基石，黑警而家嘅行為等於話比世界知佢連垃圾都不如

好奇一問，大家你米決定咗星期六日休息，唔塞鐵同路？

所以我覺得除咗係保障手足安全嘅據點
同埋堵兩條主要幹道原因之外
無必要真係死守
驚佢地喺校園範圍搵到裝可以推晒出大路

雖然唔敢保證但我估佢地唔敢喺無人既情況衝入校園乘機破壞

唔好再比人帶風向